有咩廣東歌由另外一個歌手會更加好？

我第一首諗到係預言書
由張敬軒唱會好d

仲諗唔諗到其他？
ff下都幾開心

零分Shiga

補番條片先

就黎變月經

咁jude又唱得真係唔好聽...

琴晚佢上咗viutv chill club唱，我覺得好聽過studio

星夢娛樂 = tvb =紅底奶共
你睇下香港再出發首主題曲邊個唱 啲人咩公司

鄭俊弘真係好垃圾...

所以要抵制呢間公司
唔好再出埋啲奶共既垃圾出黎

仲要唱維穩歌
希望胡鴻均出番黎
佢算係唱得

link?

削臉唱得？ 把聲好薄又唔夠氣

星夢要揀一個 我寧願揀譚嘉儀

得罪講句，我個FD聽完我唱都話我都好聽過原唱
原唱live連音準都未做好...